香港警察咁低人工 點解覺得自己係人上人？

因為出身寒酸？

搵多過20000已經多過香港一半人

yijin 學歷 呢個人工
最緊要有狗宿
完全解決曬土地問題
點解唔撚係人上人？

個女藏毒都冇事
仲唔係特權階級？

借個位

自負源於自卑

同意呀，同等學歷或智力又門檻極低下搵到咁嘅人工全世界無乜邊度可以。對比下梗係覺得自己好勁。

權力

第一人工高
第二因為佢地係唯一一個團體係可以使用武力

我記得港台有個節目有講過呢個問題 但係我唔記得套嘢叫咩名

樓主
仲香港警察？
公安/黑警下話

一入職2萬5 做3-4年升point 再加通脹 都已經3皮野 仲未計ot

最低層學歷入職起薪已經兩萬幾, 仲低人工??

賣冰唔通又要揚通天呀

下？中學畢業出嚟就兩雞半叫低人工?

求其一份都過二萬啦

中學畢業可以搵咩工一入就多過兩萬？

其實人工真係唔高，做到max都係4萬頭，為左少少錢出賣人格，自甘墮落做政府走狗

有咩工 打人 殺人 強姦 叫霸王雞 吸毒 販毒可以冇後果
仲要有糧出 有人照 疊馬 威?

好仔唔當差

再加上,福利高
特別係警察宿舍

消防

老實講8成 散仔住公屋 我估
而我識嘅全部公屋仔

宿舍

淨係犯法唔洗坐, 就已經知做乜都得啦

堆廢物唔做呢啲鳩工邊搵到咁多
字都唔撚識多隻

咁你又推文

又通宵 又輪班 又翻星期六日
2皮叫人工高。你講辛苦工 跟車都有

狗係畜牲 用人既角度同諗法係唔會睇得透佢哋

邊到低

你知唔知咩叫收入中位數

都係低過警察，仲要體能要求嚴

未見過世面

有狗舍

唔好用連登仔既標準度人啦
事實係毅進學歷有月入中位數既收入
就好似人生完全冇為自己努力過就中六合彩咁

咪又係公屋
窮人先貪

同埋未有逃犯條例示威之前其實好多女覺得佢地啲制服好型

黑警=有牌爛仔，又有狗宿又有一大堆福利，散仔升盡都有三皮幾人工，點同跟車比

光明正大叫雞唔俾錢，一句放蛇

真

盲反 盲反得黎都要認清一d事實先得架

盲反？點盲反？

叫雞免費
吸毒免費
真係好多福利

大學畢業應該都有一半人搵唔過20k

中學畢唔到業，收入穩定仲想點

地底泥唔做狗成世人都搵唔兩，三萬，咁諗你就明
佢地本身就係咁低賤，出賣人格先係本性

唔做野有錢收 另外強姦 殺人 偷野都有OT錢 得閒可以賣埋毒 仲唔夠?

權力就係權力 佢唔理你係咩人
要查你證搜你身你都冇得反抗
封撚咗電車路畢打街 十幾廿架警車列陣
個個惟有死死地氣兜路行
做咩都冇後果 唔係人上人係咩

點解入xx
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪呀！（講咩呀死老襯？！）
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！

多過一半人就好威？
低等生物

撤控無撚敵

學歷低有二萬有槍渣又有屋

你都好離地下知唔知咩係入息中位數

我個FD佢呀哥上個月計埋ot有五萬 佢只係散仔 番去訓教都計OT 點會唔覺意自己係人上人
利申：佢係藍絲家庭 朋友黃

党衞军係覺得好威

別在我的傷口上灑鹽

話低果d 真係好撚離地
唔知民間疾苦

嗰啲女就由得佢啦

咁都叫低人工，樓主係咪fg50k

有枝炮係到

成個公安咁D女個腦都唔知咩構造

大把狗賊家暴偷野非禮嫖賭飲吹

貴為全港犯罪率最高團體，都仲要話好

我fg有30k，但都唔覺得有咩咁威
反而擔心草唔夠錢走佬

做乜都得喎

連登吹水大會正式啟動

好撚入戲

其實連人工高過佢，學歴高過班狗都睇唔起
理得你做JP MORGAN CITI

因為有炮同港共撐腰

就係你呢啲臭閪 吹奏佢地講又鍾意俾佢哋屌

佢地將自己份人工同比自己低既人比，就會覺得自己高人一等...所以感覺有d飄啊

等睇50k留言

睇留這連登仔仲離地過啲膠官

近視點入

其實有錢冇錢依然覺得自己人上人
話知你住半山跑馬地定深水埗觀塘

毅進 幾分 唔識英文
咁你話做得啲咩

你自己隻眼費姐

根據統計
50幾歲有大學學位既人，都只有7成人搵4萬或以上
即係個時唔係個個大學畢業，都有3成人一世搵唔到3萬

仲未計依家阿豬阿狗都大學生
隨時一半人成世都搵唔到依家等值4萬既收入

低學歷黎講人工唔低

咁點解香港有咁多人無

有權
犯法無後果

因為佢哋有武器。

成班垃圾

呢啲優越感完全唔可以用人工衡量
差唔多等同westworld guest同host嘅分別

你知唔知人地翻工 有幾多個鐘叫做野
正係講醫院有個獨立房比佢地 你有事要搵佢 佢同你講跟程序打999
你跟車係真係要做足咁多個鐘搬足咁多野先有錢

只是過中位數，不是多過一半人

不過起香港有宿舍已經贏

有資料講過警察比同級紀律部隊人員人工高係因為太多雜務要理。
印象市民基本上有咩狗屎垃圾都叫左popo先，即使唔係popo管。
一般常見雜務，失蹤老人，屍體發現案，鄰舍糾紛，交通阻塞，發現野生動物（野豬，蛇）之類。
差不多等於政府總機。

咁既學歷咁既人工

咪高

誤會了，過中位數即過一半人。同一意思。

樓主求其搵個人都可以天生視力2.0，唔洗操可以十里山路不換肩，背野讀書一take過，揸兜乞食都50k起跳，玩撚哂

唔關人工事
因為殺人同強姦唔洗坐監

打7 banker, 無聲出

番工鐘意打人就打人，拉人就拉人，diu人又得， 平時9 hea, 又有人工，邊份工可以錦？

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

20k up
多假
有專用會所
有宿舍
仲有好撚多福利

去到差唔多40k

人工係唔算高，但宿舍已經=多40%糧LA，宿舍可以抽免費車位果到又4-5K。

驚謊信息?

7成都算多啦

因為佢地真係覺得自己人工高、福利好
好多差佬話自己人工有2萬幾3萬
但大學生只有1萬
自己有宿舍，但其他人就瞓劏房

唔係 用動畫講嘅 記得睇個陣係夜晚9點幾嘅
佢唔係specific一個節目咁嘅 係節目同節目之間一個廣告時間入面播嘅

其實有宿係香港真係幾屈機，就算係私樓仔，甚至幾層樓既私樓仔，都改變唔到本身層樓可以轉租出去有宿=多15-17K E個事實，重可以抽免費車位。又多4-5K

3萬幾加1萬宿舍加5千車位等於50k
不過都係連登仔Fg 價

重有35%(唔肯定幾多)既強姦金。

佢地唔駛晒錢租屋

如果唔做popo佢地搬搬抬抬咁辛苦，又冇屋住，點捱得呀

如果解散警犬
重組要按學歷比例付薪水

毅進仔就10K同政府外判文員差唔多

其實佢地唔知真係搵錢嘅人搵幾多囉
同埋毅進人3,4萬都覺得多啦

有咩工可以打人無後果

另外唔駛供就有樓住，唔俾咁多著數班黑警，容乜易話反就反。

60k 樓上仲話人低

人工唔係高，但你話人工低就真係吹大左
起薪25K , 入職5年內可以上到3XK 仲未計其他福利
問心，有無一半大學生做到

係60k 呀

搵幾錢都無用 夠膽講 超過一半香港人睇佢地唔起

問心 收工夠膽講自己做狗咩

香港一半以上既人求其都係呢個數
香港人 垃圾

有槍 你吹啊？

有槍 型囉 英雄主義 疊馬 夠雷氣

狗/雞

人工做到其實唔少，但計到宿真係差好遠，但大學生搵到4-5K一個月，又要搞人事又要驚俾人炒又要上位又要儲首期，班驚已經有宿住3K連管理費、有會所、3房，重有得抽免費車位。

中五畢業一出黎就 2萬4叫低 你應該幾離地

連登仔FG 50K
做兩年 80 K
30歲前個個 100k up
當然睇唔起

IT9表示散仔人工竟然高過IT9實在有損香港“知識經濟”嘅招牌

連埋ot 10皮一個月

點解樓上講嘅原因都同果d所謂「服務社會」 「維護法紀」 無關

狗：「全撚部垃圾原因 」
「禾地係 心繫（大灣區）社會 貢獻祖國」

所以點會唔係人上人

連登基本fg月入50k

事實上ACO就狗衝仲話筍工鐵飯碗

因為唔做狗就得返1皮

殺人放火金腰帶
仲唔係人上人?

因為人工高+井底之蛙，未見識過出面搵得多錢嘅人

FG 50k , 不過ACO post 就爆曬

通宵8個鐘又一半時間喺度蛇

過中位數咪多過一半人

離地撚香港大把人搵12000-15000

唔撚係呀
搵得2萬 係香港生活唔到

因為唔係人

I大畢業，

我都過兩萬啦，我唔洗翻通宵，

又唔洗熱到傻係條街行！

兩萬好多咩？

因為而家見你唔順眼就可以打9你 見人靚女就走去抽下水 做乜撚都得 反正都告唔到佢地 唔明點解仲唔去打劫銀行 呢d 權力唔係個個職業都有

Btw 黑警死全家

事實上係高過99% 唔係學生就係失業再唔係做保安既'義士'

冇錯 佢哋自我膨漲嘅原因唔係人工 而係權力
佢有權力去規控你 所以有優越感
道理就好似硬係有啲prefect啊班長串柒柒咁

咁多人係度曬自己搵到幾多幾多
班狗鬼理你咩
大部分真前線係無收入/低收入人士
班狗高收入過晒佢地 咪覺得自己係人上人囉

以偽進仔既能力黎講的確係唔低

樓豬離晒地
黑驚一入職25k
未計成日有埋啲乜乜柒柒津貼住宿
依家仲要做咩都冇後果
以偽進黎講仲唔算人上人咩

真係想笑

已經唔係人工高低問題

唔關人工事

係依家邊個有槍邊個話事

咁既學歷有咁既人工都叫低？
佢地都叫低人工既話，你叫啲fg情何以堪

巴打你講到咁中呀

揾得越多就越大包袱就越唔敢亂嚟
運動失敗既原因好簡單嗟就係咁
差佬亦都好清楚黃絲既死穴下下食住你
你掂下佢就暴動罪成世玩完， 邊個會博

善用不推文，呢啲無聊post都唔知係咪專登洗地

愈係低賤嘅人愈需要自傲去獲得尊嚴

因為班垃圾嘅世界，搵兩萬幾三萬已經係好高人工

返地盤 做雜工都過2萬啦

因為弱智
有腦都唔會做狗啦

有權又有槍
獨裁政權既爪牙係高等過平民架啦

揸貨van好多都多過三皮啦

認真，聽frd講過，入得去做散仔既本身都係班冇學歷冇工作能力既失業垃圾黎，入政府做狗係佢地班垃圾唯一保命既工黎，如果唔做狗係100%會餓死係街

地盤水電渣車邊行唔過兩萬
除非想打舒服工做文職就唔過姐

唔撚識就咪出黎柒 唔怪得兒登仔會話fg 50k

不過養車都成皮

人唔人上人，我就唔知，狗上狗就一定。
食屎啦死共狗！！！！

你仲有咁嘅Fd

同兒登仔差唔多 不過兒登仔就係人工低同埋ff啲朋友搵幾多幾多

老實講
錢唔算多
但背後個意義就唔同講法

係我個frd既frd我唔識既

哭左

重要唔係高層個女
係普通散仔個女咋

但有冇被大sir屌過就唔知了

有槍有炮

因為連仔只係搵一皮嘢

diu你宜家日日三十度戴口罩做地盤，你好想做？

拎起返黎既貨叫個女拎出去賣又有外快賺下
最重要既周到又唔洗坐監
叫雞show個pass又唔洗俾錢
你估佢地真係為份人工呀？

人地差佬行行企企就2雞起跳 你做到成隻狗一身汗先2萬

仲未計福利 宿舍 車位 mpf政府供15-25%up 非實報現金津貼 遊樂設施 AL SL 公眾假期 等等 拉埋數唔計升職 真係連仔日日吹嘅50k

地盤雜工連合約制 連AL假都冇啦 冇得比架啦 佢哋低學歷高人工係事實

犯法就係犯法 除非你係警察

人工低，但權力大，又可以販毒同打人

其實習近平人工都好低，喺中國都係人上人

agger
毅進學歷 咁既人工咁既福利咁都唔叫好咩？
用藍領地盤雜工同佢地比都戇鳩 一份手停口停 一份攞正牌打人殺人又有權仲可以幾倍糧
有邊份工可以做到咁？
話黑警人工低係未出黎做野姐下化？ 唔係真係以為個個50k呀嘛？

唉 你講得幾中都好，依班撚樣都唔識架啦
一時又話是但搵份文員過2-3萬
一時又話地盤輕鬆4-5萬

都唔知係咪未出黎社會做野
我就用警長做例子，已經係文職薪級表大約PT 20左右
仲有你講果堆福利 加加埋埋無一份非專業職系比得上

就算係文職，依家一份中五要求工，暗盤都要求ASSO/大學
仲要爭到爆，但警察5條2就入到，又早大學生四年出黎做野
其實真係跑贏哂

唔好以為個個做地盤都要曬先得架 要曬個啲仲好揾

唔係個個都做到成隻狗 大把老雜一日野分幾日黎做
做地盤係自由過做軍政府工 想唔返就唔返 通知都唔洗通知 不過係講緊啲唔係做合約

有得你揀，咩位缺人你就做咩架啦，輕鬆嘅位大把人仆去做，使請你？唔需要因為係黑警就話佢地搵得少，黑警份糧的確係高過好多fg人工，反而係應該爭取中港融合，同公安睇齊。

仲有你估做軍政府工好做咩 有朋友做入境同海關 有時收工收11 第日仲要返6 咁既工狗也不屌

弱智開post?

呢到個個第一份工都50k啦

有得唔比揀既咩地盤咁多工種

點求其法？

維持社會治安

算啦 你用啲特別例子 同人哋基本擁有嘅福利去比

10個地盤有八個做到好辛苦
10個差佬有兩個做到好辛苦

做地盤好自由=冇工開 收入下降

差佬唯一輸比地盤係市民嘅尊重

佢地曱甴黎咋, 社會垃圾有3皮已經覺得自己好威

真係低咩？

小學畢業未？

高過我
但我依然覺得佢地係地底泥

識個呀姐幫班師傅掃地
1個月收5皮

我都係用我自己例子姐 身邊啲人做地盤一啲都唔辛苦
正常輕鬆咁返都揾25-30k 辛苦返就40-45k 仲要係講緊唔係日曬雨淋喎

應該停止狗屋

未簽幫幫手簽同share

差2500。11:30就要求求你哋

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

有幾多沒牌照嘅科目fg可以有2皮起薪？

佢地仲有各式各樣嘅津貼

用下腦都知福利幾好

連登仔繼續打飛機啦

都唔知點解要睇到軍政府工咁好 啲垃圾工都好吹奏

來生不做工程狗
請及早轉行

唔係呀 幾好呀 睇老細既姐 夜晚飲大2杯 第日返晏就都得 鍾意唔返又得

我feel到你係地盤巴 我就公務員 你講嘅所有嘢 我都經歷過 我後生都做過折櫃 地盤

自卑 所以自大
佢講得好啱 毅進真係無嘢輸
佢都已經放棄咗自己人生 同佢講身份高低真係無撚用
理得你學歷幾高人工幾高 依家佢係特權階級
佢睇你唔順眼就可以打9你拉9你
你估佢地唔知自己廢咩
佢地就係因為知自己廢先睇我地唔順眼咋嘛
黑狗死全家

個po咁撚多人吹奏人工高福利好做乜鳩

錢唔少，又有宿。最緊要人上人。普通市民隨便屌，上司張建宗，以至富豪都買佢地怕。有乜工可以咁優越？

因為有特權囉
犯毒 殺人都冇問題

拆櫃仲辛苦過返地盤

教書既朋友恥笑緊佢地搵咁少

作為IT9低人工過雜種狗就真係有損IT9作為名種狗既地位

狗上狗

唔係吹奏
係事實
但係相對都要知識
佢地人工高福利好
係用良知同人際關係換取返黎
做得黑警
你就要預咗比人屌
預咗唔敢講自己職業
預咗出街比人白眼
預咗同香港人為敵
預咗你永遠唔係香港人
唔係香港人會認同你嘅香港人

18歲時做過 黑歷史

咁你班FD見識少
望下人地招聘條件係咩
教書要咩學歷
咁既學歷每年跳pt去邊搵
上面仲搵做地盤比,真係傻傻地

yijin 狗宿都係其次，最緊要「持牌犯法」

打人 = 控制場面
群聚 = 休班on call-ing

正常 人當睇唔順眼一樣野 就不斷搵任何理由去踩低佢 即使個理由係好牽強 所以佢哋其實眼紅紅

想教書既 DSE 15/16分就考到IEd啦 要求唔高
同時又易移民

其實某程度上差佬可以做到咁無人性都係因為無學歷係出面無競爭力又唔甘心做基層垃圾工, 係香港做基層仲慘過死, 所以寧願拋棄人性都唔做輸個個
如果好似北歐咁做個超市收銀都有一定生活水平仲會唔會咁呢?

好似而個咁
辭左黑警份工都淨係可以做傳銷狗

計埋OT claim 盡都無我半個月糧
仲要無bonus 無double paid
加埋啲濕鳩福利低層都無咩機會用到

因為無學歷唔洗思考
就已經賺兩皮，仲多人工過大學生
更唔少得學堂既洗腦
同埋本身剩係識搵錢，人生無其他價值

噏乜鳩啊邊句有吹奏啊咪撚仇女仇上腦啦死毒撚從福利角度睇又話吹奏，從人工角度睇又話見錢閪痕，惡過共產黨

所以一直都唔明點解連登講到3皮幾4皮係垃圾收入，個個都有
想像下你同齡人有大學學位既..隨時有一半成世都搵唔到依家4皮等值既收入...就明點解咁多人讀專科

佢地好易死
成日勁燥 高血壓
有report 話班撚樣退休5年就死

無上權力

樓主係on9 (fact checked)

成班冇學歷又唔夠膽出去闖咪做狗
有啲宜家寧減人工都轉去其他政府部門
咁就唔洗出去博私人工又可以做政苦工洗底

同等資歷揾緊最低工資

有毒吸，有樓住，合法打人，合法殺人
仲唔係人上人

仲有冰

唔可以用大學畢業計，要用中學畢業計

你冇手藝冇學歷 你有咩令自己值得30000人工？

社會最低學歷個堆人 唔做狗真係唔知可以做咩

有一份工無論你做咩都唔洗負責任，係人工差啲
點會唔仆住去做

同一學歷能力比較，咁都唔算高人工？樓主做慣二世祖？

你揾幾十萬一個月都要畀啲黑警㩒地攞身分證出嚟吿你599G

唔受法律約束，古代得皇帝先可以，仲唔係人上人？

你問左日日批鬥公屋班兒登狗先啦

認真？

全港入息中位數

應該唔係藏毒，好似未到手，攞貨前被捕

仲可以周街綁架少女去姦
做狗福利雄厚

呢位先生之後點

好多報漏/少稅
實際上唔會有一半 頂盡3成

唔止係人工，都份工，兩萬幾三萬，返工可以打人發洩，唔開心又可以周圍屌人，最重要係唔洗付上任何責任，呢個係權力既吸引

海關同懲教都有槍㗎喎
六七暴動嗰陣民安隊都有

肯捱實搵到過兩萬既
我公司個清潔工踩兩更 一個月都兩萬幾接近三萬
當然就辛苦啦

你搵唔搵到一萬

佢地覺得自己係人生贏家，又可以惡哂！
睇下點